不如下次集會遊行拎呢個對住班黑警

不如Print習總個大頭出嚟對住佢地 睇下啲有解放軍嘅黑警敢唔敢射我地